用chrome睇引用回覆會lag

頭先試用edge又冇嘢 144hz mon 用chrome睇就lag到得返10fps